清場會俾人打，義士們頂得順嗎

走啦，同呢個政權打不能短期，，你地仲後生

我只係覺得打係要長期